半全場戰士 屠狗會！！！！

細佬玩左半全場一排
都執左少少
對半全場有啲心得
希望造福世人

半全場好玩之處係
賠率高 命中率高
買多幾格都除笨有精

細佬開左個台 有興趣就研究下

推

中一場 推

3x4中一場有閪錢收呀 收檔啦

咪撚出黎害人

我都冇話收錢 中一場姐

有興趣可以留意下小妹channel... 唔會賣料

曼城加油

仆埋街 聽日玩過

重心 ！！
熱刺半客

留名binc

加埋半場1.5大

咁柒 不如算啦

命中率高

屠左d咩？

半客 ✅

試下啲馬

第2場 2 位置

愛華頓 半和 和主 和客